中國女生是不是真的惹不起？

被封為「亞洲舞王」的羅志祥昨（23）日被交往九年的前女友周揚青爆出分手內幕，指控羅志祥常背著她四處約妹，還與旗下女藝人、化妝師有長期不正當的男女關係，甚至還經常舉行「多人運動」，種種行為讓周揚青直呼「顛覆三觀」引發外界砲轟，羅志祥形象大受打擊。對此就有網友好奇「中國女生是不是真的惹不起？」貼文發出後引發熱議。

該名網友在PTT八卦版發文表示想當年周揚青只是羅志祥的一個小粉絲，每周為了他從中國飛來台灣，看起來就像個傻妹，結果真的分開要報復的時候，直接讓羅志祥跟他身邊的人黑爆，「感覺整件事都是精心策劃過的，這麼一想中國女生是不是真的惹不起，要讓你死的時候就會讓你一次摔死？」。

Source:

係
睇啲藍絲廢老俾支那老婆呃家產就知

自細鬥慣，根本佢圩個成長環境就係咁，好正常